下次立法會/區議會feel 到對家會用恐怖手段對後生選民

見到今次點安排老人家都輸 唯有出硬招 最撚興架啦佢地

選舉前斬傷啲後生仔

乜今次冇咩
耳仔都咬甩埋

下次全部著gear 選舉啦

防彈衣 防割衫褲